中華人民共和國萬歲!!

中環人民共和國萬歲！

中華人民共和國 中華帝國萬歲!!! 吾皇維尼萬歲!!!